{
    "question": "28. Teks ini memuat informasi tentang cara    membuat, merawat/memelihara tumbuhan\r\ntanpa tanah sehingga hasilnya memuaskan.\r\nJudul yang tepat untuk itu adalah ....\r\nA Teknik Menanam Sayuran Sistem Hydroponik\r\nB. Menjadi Petani yang Sukses\r\nC. Tanaman Tanpa Tanah\r\nD. Tanaman Tidak Butuh Tanah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<h3>JAWABAN</h3><p>Judul yang tepat untuk teks tersebut adalah <strong>A. Teknik Menanam Sayuran Sistem Hidroponik</strong></p><p><em><strong></strong></em></p><h3>PENJELASAN</h3><p>Teks tersebut berisikan informasi mengenai cara membuat, merawat atau memelihara tumbuhan tanpa tanah sehingga hasilnya memuaskan. Merawat atau memelihara tumbuhan tanpa tanah dapat dilakukan dengan teknik hidroponik. Maka, judul yang tepat untuk teks tersebut adalah <strong>Teknik Menanam Sayuran Sistem Hidroponik (A)</strong></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "identifikadilah-interaksi-manusia-dan-lingkungan-pada-bacaan-diat-891",
            "question": "Identifikadilah interaksi manusia dan lingkungan pada bacaan diatas\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang mana ya bang?</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "laporan-infestigasi-yang-dibuat-berdasarkan-informasi-dari-waktu-180",
            "question": "Laporan infestigasi yang dibuat    berdasarkan informasi dari waktu ke waktu\r\ntermasuk jenis laporan berdasarkaan\r\na. Lini waktu\r\nc. pengamatan\r\nb. kunjungan \r\nd. pengalaman\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. Lini waktu</p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-ulasanresensifilm-yang-pernah-kalian-saksikanmeliputi-973",
            "question": "buatlah ulasan/resensi/film yang pernah kalian saksikan,meliputi judul film,ringkasan/sinopsis cerita,dan hal-hal menarik dari film tersebut.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gak tau dan tak nak tau 111111111111</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "andini-sedang-menirukan-gerakan-hewan-kedua-tangan-andini-berada-125",
            "question": "Andini sedang menirukan gerakan hewan. kedua tangan Andini berada di samping kanan dan kiri dan ditambah naik turun secara perlahan. hewan yang sedang di tirukan gerakkan oleh Andini adalah.....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kupu kupu</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalo salah</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-contoh-cara-merangkum-berdasarkan-format-300",
            "question": "Buatlah contoh cara merangkum berdasarkan format\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Membuat rangkuman dapat dilaksanakan dengan langkah-langkah berikut</p><p>1) Membaca bacaan dengan cermat dan teliti.</p><p>2) Menentukan ide pokok atau gagasan, pokok setiap paragraf, lalu dicatat sebagai informasi penting.</p><p>3) Menyusun ide pokok-ide pokok tersebut menjadi inti sari bacaan.</p><p>4) Menyelaraskan dan memperbaiki kalimat-kalimat supaya menjadi paragraf padu dan layak sebagai ikhtisar bacaan.</p><p></p><p>jangan lupa follow se ikhlasnya:)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "beni-orangnya-keras-kepala-sedangkan-edo-orangnya-humoris-perbed-629",
            "question": "Beni orangnya keras kepala sedangkan edo orangnya humoris, perbedaan beni dan edo adalah dalam hal",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Sifat</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena <em>k</em><em>e</em><em>r</em><em>a</em><em>s</em><em> </em><em>k</em><em>e</em><em>p</em><em>a</em><em>l</em><em>a</em><em> </em>dan <em>h</em><em>u</em><em>m</em><em>o</em><em>r</em><em>i</em><em>s</em><em> </em>adalah contoh dari sifat-sifat manusia. </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apa-yg-di-maksud-dengan-ungkapan-288",
            "question": "Jelaskan apa yg di maksud dengan ungkapan\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ungkapan merupakan gabungan kata yang maknanya sudah menyatu dan tidak ditafsirkan dengan makna unsur yang membentuknya.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pola-lantai-berkaitan-dengan-199",
            "question": "Pola lantai berkaitan dengan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>penataan pentas dan kesan penampilan</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gerak berpindah </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "urutan-lapisan-matahari-dari-inti-hingga-lapisan-terluar-adalah-753",
            "question": "Urutan lapisan matahari dari inti hingga lapisan terluar adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>inti matahari, fotosfer, kromosfer, korona</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Urutan lapisan matahari dari yang terdalam hingga terluar yakni inti - fotosfer - kromosfer - korona. </p><p></p><p>semoga bermanfaat maaf kalau salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "banyak-pelajaran-dari-luar-negeri-yang-datang-ke-indonesia-untuk-600",
            "question": "banyak pelajaran dari luar negeri yang datang ke Indonesia untuk belajar batik hal ini menunjukkan bahwa seni rupa daerah dari memiliki fungsi sebagai media\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>pendidikan dan keberagaman budaya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>komunikasi antar negara,pemersatu dalam perbedaan dan dapat meningkatkan kesejahteraan dalam perbedaan antara Indonesia dan negara-negara lainnya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu lheeee</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}